{
    "Select Language": "選擇語言",
    "Monster Selection": "怪物選擇區",
    "Select Area": "選擇區域",
    "Search Monster": "搜尋怪物",
    "Select Monster": "選擇怪物",
    "Sort by Level":"依等級排序",
    "Sort by Name":"依名稱排序",
    "Character Stats": "角色屬性",
    "Character Level": "角色等級",
    "Damage Type": "傷害類型",
    "Physical": "物理傷害",
    "Magical": "魔法傷害",
    "ACC": "命中",
    "INT": "智力",
    "LUK": "幸運",
    "Calculations update automatically when values change": "當屬性發生變化時，下方結果會自動重新計算。",
    "Monster Details": "怪物資料",
    "Please select a monster": "請先選擇一個怪物",
    "Level": "等級",
    "Avoid": "迴避",
    "Weak": "弱屬",
    "Strong": "強抗",
    "Immune": "免疫",
    "HP": "血量",
    "EXP": "經驗",
    "Calculation Results": "計算結果",
    "Accuracy for 1%": "1% 命中",
    "Accuracy for 100%": "100% 命中",
    "Hit Rate": "實際命中率",
    "All Worlds": "所有地圖",
    "Bosses": "Boss",
    "Aqua Road": "水世界",
    "China": "東方神州",
    "Ludibrium/KFT/Omega": "玩具城/童話村/地球防衛總部",
    "Masteria": "克拉奇亞",
    "Minar": "米納爾森林",
    "Mu Lung": "武陵桃園",
    "Neotokyo": "未來東京",
    "Ariant/Magatia": "納希綠洲城/瑪迦提亞城",
    "Orbis/El Nath": "天空之城/冰原雪域",
    "PQ/Job": "組隊任務/一般任務",
    "Singapore": "新加坡",
    "Taiwan": "福爾摩沙",
    "Thailand": "泰國",
    "Temple of Time": "時間神殿",
    "Victoria Island": "維多利亞島",
    "Zipangu": "日本區",
    "Snail": "嫩寶",
    "Tutorial Jr. Sentinel": "教學小石球",
    "Blue Snail": "藍寶",
    "Bob": "嫩寶(地下礦洞)",
    "Shroom": "菇菇仔",
    "Red Snail": "紅寶",
    "Stump": "木妖",
    "Slime": "綠水靈",
    "Stirge (PQ)": "蝙蝠 (組隊任務)",
    "Stirge (PQ) (2)": "蝙蝠 (組隊任務) (2)",
    "Pig": "肥肥",
    "Flyeye (PQ)": "獨眼蝙蝠 (組隊任務)",
    "Flyeye (PQ) (2)": "獨眼蝙蝠 (組隊任務) (2)",
    "Frog": "青蛙",
    "Orange Mushroom": "菇菇寶貝",
    "Black Magician's Disciple": "黑魔法師的手下",
    "Coke Snail": "可樂紅寶",
    "Dark Axe Stump": "黑斧木妖",
    "Dark Stump": "黑木妖",
    "Deet and Roi": "迪特和洛依",
    "Master Dummy": "仙人娃娃",
    "Ribbon Pig": "緞帶肥肥",
    "Riche": "厄運死神",
    "Rurumo": "紅藍雙怪",
    "Scholar Ghost": "書生幽靈",
    "Security Camera": "自動警備系統",
    "Shade": "冥界幽靈",
    "Snow Witch": "雪山魔女",
    "Goblin Fire": "鬼火",
    "Goblin Fire (2)": "鬼火 (2)",
    "Octopus": "三眼章魚",
    "Bubbling": "藍水靈",
    "Coke Slime": "可樂綠水靈",
    "Green Mushroom": "綠菇菇",
    "White Rooster": "白雞",
    "Biner": "變身垃圾桶",
    "Ghost Stump": "發芽木妖",
    "Street Slime": "街頭黃水靈",
    "Blue Mushroom": "藍菇菇",
    "Coke Mushroom": "可樂菇菇",
    "Desert Rabbit (F)": "母砂兔",
    "Mano": "紅寶王",
    "Rooster": "鬥雞",
    "Stirge": "蝙蝠",
    "White Baby Monkey": "小猴子",
    "Desert Rabbit (M)": "公砂兔",
    "Glutton Ghoul": "貪吃鬼",
    "Jr. Necki": "青蛇",
    "Jr. Necki (PC)": "青蛇 (PC)",
    "Urban Fungus": "城市紫菇菇",
    "Duck": "大眼鴨",
    "Horny Mushroom": "刺菇菇",
    "Jr. Cactus": "小仙人掌",
    "Pinboom": "海膽",
    "Batoo": "不明飛天物",
    "Bellamoa": "沙漠蛇",
    "Demon Slime": "惡魔水靈",
    "Devil Slime": "惡魔水靈",
    "Jr. Sentinel": "小石球",
    "Seacle": "綠海馬",
    "Stray Dog": "小狗仔",
    "Trixter": "黃蜘蛛",
    "Wooden Mask": "木面怪人",
    "Ear Plug Plead": "耳罩蜥蜴",
    "Krappy": "獨角尼莫",
    "Rocky Mask": "石面怪人",
    "Sand Rat": "沙漠地鼠",
    "Zombie Mushroom": "殭屍菇菇",
    "Cactus": "仙人掌",
    "Cico": "黃金海馬",
    "Coketump": "小罐可樂",
    "Crow": "烏鴉",
    "Genin": "下忍",
    "Killa Bee": "殺人虎頭蜂",
    "Sheep": "白綿羊",
    "Stylish Stray Dog": "帥氣狗仔",
    "Wild Boar": "黑肥肥",
    "Yellow Lizard": "黃色蜥蜴",
    "Boomer": "黃色炸彈球",
    "Evil Eye": "火獨眼獸",
    "Scarf Plead": "圍巾蜥蜴",
    "Bubble Fish": "泡泡魚",
    "Green Trixter": "紅蜘蛛",
    "Royal Cactus": "成年仙人掌",
    "Stopnow": "標示牌",
    "Toad (Thailand)": "蟾蜍 (泰國)",
    "Flower Fish": "花鯰魚",
    "Meercat": "狐獴",
    "Scorpion": "沙漠毒蠍",
    "Ardin": "亞廷",
    "Ashigaru": "槍武士",
    "Brown Teddy": "褐色發條熊",
    "Cloud Fox": "雲狐",
    "Coketump Lite": "小罐零卡可樂",
    "Drumming Bunny": "兔子鼓手",
    "Fairy 1": "蝴蝶精 1",
    "Fairy 2": "蝴蝶精 2",
    "Fairy 3": "蝴蝶精 3",
    "Fairy 4": "蝴蝶精 4",
    "Fire Raccoon": "狸貓",
    "Fire Sentinel": "火石球",
    "Goat": "白山羊",
    "Ice Sentinel": "冰石球",
    "Kiyo": "禿鷹",
    "Krip": "活跳蝦",
    "Magik Fierry B": "Magik Fierry B",
    "Mighty Maple Eater": "巨靈食人花",
    "Psycho Jack": "惡小丑傑克",
    "Psycho Jack Box": "惡小丑傑克箱",
    "Sentinel": "石球",
    "Tylus": "泰勒斯",
    "Chirppy": "邱布",
    "Cube Slime": "方塊水靈",
    "Dark Sand Dwarf": "紅砂矮人",
    "Fire Boar": "火肥肥",
    "Leatty": "利堤",
    "Ligator": "鱷魚",
    "Ligator (PC)": "鱷魚 (PC)",
    "Mask Fish": "蒙面河豚",
    "Pink Teddy": "粉紅發條熊",
    "Ratz": "白色發條鼠",
    "Ratz from Another Dimension": "Ratz from Another Dimension",
    "Sand Dwarf": "沙漠矮人",
    "Cow": "黃牛",
    "Dark Leatty": "黑利堤",
    "Jr. Cellion": "幼紅獨角獅",
    "Jr. Grupin": "幼藍獨角獅",
    "Jr. Lioner": "幼黃獨角獅",
    "Nospeed": "限速牌",
    "Sakura Cellion": "Sakura Cellion",
    "Black Ratz": "黑色發條鼠",
    "Roloduck": "玩具鴨",
    "Tick": "鼬鼠",
    "Black Goat": "黑山羊",
    "Bloctopus": "機器章魚",
    "Blue Mushroom 2": "藍菇菇 2",
    "Boogie": "魔精靈",
    "Coke Pig": "可樂肥肥",
    "Cold Eye 2": "冰獨眼獸 2",
    "Curse Eye": "風獨眼獸",
    "Curse Eye (PC)": "風獨眼獸 (PC)",
    "Curse Eye 2": "風獨眼獸 2",
    "Evil Eye 2": "火獨眼獸 2",
    "Fire Boar 2": "火肥肥 2",
    "Horned Mushroom 2": "刺菇菇 2",
    "Jr. Boogie 1": "幼魔精靈 1",
    "Jr. Boogie 2": "幼魔精靈 2",
    "Jr. Pepe": "小企鵝王",
    "Jr. Wraith": "小幽靈",
    "Lupin 2": "猴子 2",
    "OctoPirate": "OctoPirate",
    "OctoPirate (2)": "OctoPirate (2)",
    "Rumo": "Rumo",
    "Scarecrow for Training": "Scarecrow for Training",
    "Star Pixie": "星光精靈",
    "Stumpy": "樹妖王",
    "Zombie Mushroom 2": "殭屍菇菇 2",
    "Fire Tusk": "火焰象",
    "Helly": "黃色戰鬥機",
    "Jr. Pepe Doll": "小企鵝王娃娃",
    "Panda Teddy": "發條熊貓",
    "Retz": "發條楓葉鼠",
    "Scuba Pepe": "潛水企鵝王",
    "Yeti Doll": "雪吉拉娃娃",
    "Black Sheep": "黑綿羊",
    "Chronos": "妖魔",
    "Cronos": "Cronos",
    "Lorang": "紅螃蟹",
    "Lupin": "猴子",
    "Propelly": "粉紅色戰鬥機",
    "Coke Seal": "可樂海豹",
    "Deo": "仙人掌長老",
    "Freezer (SG)": "異型滅火器",
    "Indigo Eye": "Indigo Eye",
    "Indigo Eye PQ": "Indigo Eye PQ",
    "Jr. Seal": "粉紅小海豹",
    "King Bloctopus": "機器章魚王",
    "Planey": "藍色戰鬥機",
    "Plow Ox": "犁杖牛",
    "Red Bubble Tea": "草莓珍奶",
    "Triple Rumo": "黑妖苗三兄弟",
    "Yellow Bubble Tea": "珍珠奶茶",
    "Toy Trojan": "木馬士兵",
    "Tweeter": "特威德",
    "Baby typhon": "堤豐寶寶",
    "Barnard Gray": "葛雷族人",
    "Block Golem from Another Dimension": "Block Golem from Another Dimension",
    "Chipmunk": "松鼠",
    "Clown Monkey": "小丑猴",
    "Cold Eye": "冰獨眼獸",
    "Crystal Boar": "Crystal Boar",
    "Crystal Boar PQ": "Crystal Boar PQ",
    "Desert Giant": "砂巨人",
    "King Slime (PC)": "超級綠水靈 (PC)",
    "Magik Fiarry A PQ": "Magik Fiarry A PQ",
    "Magik Fierry A": "Magik Fierry A",
    "Nightmare": "Nightmare",
    "Paper Lantern Ghost": "燈籠鬼",
    "Poison Poopa": "毒河豚",
    "Poopa": "河豚",
    "Red Lizard": "綠背蜥蜴",
    "Tick-Tock": "鼬鼠鬧鐘",
    "Zombie Lupin": "天使猴",
    "Electrophant": "電擊象",
    "Flyeye": "獨眼蝙蝠",
    "Flyeye(JP)": "獨眼蝙蝠 (日本)",
    "Mateon": "馬堤安",
    "Platoon Chronos": "進化妖魔",
    "Platoon Cronos": "Platoon Cronos",
    "Red Porky": "豪豬",
    "Robo": "藍色機器人",
    "Angry Stray Dog": "凶狠狗仔",
    "Block Golem": "積木泥人",
    "Freezer (Aqua)": "短牙海豹",
    "Iron Hog (2)": "鋼之肥肥 (2)",
    "Iron Hog": "鋼之肥肥",
    "Iron Hook": "鋼之肥肥",
    "Iron Mutae": "鋼鐵穆太",
    "Mossy Snail": "苔蘚蝸牛",
    "Nependeath": "食人花",
    "Nependeath (2)": "食人花 (2)",
    "Play Seal": "Play Seal",
    "Wild Monkey": "粗暴猴子",
    "Zeta Gray": "葛雷士兵",
    "Zeta Gray(JP)": "葛雷士兵 (JP)",
    "Black Porky": "黑豪豬",
    "Dark Eye from Another Dimension": "Dark Eye from Another Dimension",
    "Deathly Fear": "Deathly Fear",
    "Jr. Cerebes": "小獵犬",
    "Octobunny": "章魚怪",
    "Shadow Eye from Another Dimension": "Shadow Eye from Another Dimension",
    "Sparker": "長牙海豹",
    "I.AM.ROBOT": "電子機器人",
    "Master Robo": "紅色機器人",
    "Plateon": "培利堤安",
    "Skeledog": "骷髏犬",
    "Alishar": "鯨魚王",
    "Big Cloud Fox": "雪狐",
    "Blue Flower Serpent": "青花蛇",
    "Chlorotrap": "椰樹怪",
    "Copper Drake": "土龍",
    "Extra A": "不良少年",
    "Igloo Turtle": "Igloo Turtle",
    "Iron Boar": "鋼之黑肥肥",
    "King Block Golem": "積木泥人王",
    "Leprechaun": "搗蛋小妖精",
    "Lunar Pixie": "月光精靈",
    "Moon Bunny": "月妙",
    "Red Flower Serpent": "紅花蛇",
    "Reinforced Iron Mutae": "強化鋼鐵穆太",
    "Seruf": "火蚌殼",
    "Ultra Gray": "葛雷隊長",
    "Ultra Gray(JP)": "葛雷隊長(JP)",
    "Master Chronos": "妖魔隊長",
    "Master Chronos(JP)": "妖魔隊長 (日本)",
    "Master Cronos": "Master Cronos",
    "Mecateon": "梅卡堤安",
    "Tortie": "烏龜",
    "Tree Rod": "苔蘚木妖",
    "Biker Monkey": "飆車猴",
    "Dark Nependeath": "黑食人花",
    "Dark Nependeath (2)": "黑食人花 (2)",
    "Emo Slime": "艾摩水靈",
    "Extra B": "街頭混混",
    "Jar": "罈壺",
    "Mithril mutae": "鋰礦穆太",
    "Mummydog": "木乃伊犬",
    "Reinforced Mithril Mutae (PQ)": "強化鋰礦穆太 (PQ)",
    "Rombad from Another Dimension": "Rombad from Another Dimension",
    "Clang": "青螃蟹",
    "Ginseng Jar": "蔘罈壺",
    "Trucker": "藍色大貨車",
    "Wraith": "大幽靈",
    "Chief Gray": "葛雷元老",
    "Chunin": "中忍",
    "Coke Golem": "Coke Golem",
    "Drake": "青龍",
    "Extra C": "流氓",
    "Faust": "殭屍猴王",
    "Giant Centipede": "蜈蚣王",
    "Giant Centipede (2)": "蜈 (2)",
    "Gryphon": "獅鷲獸",
    "Hodori": "小虎",
    "Jr. Pepe UFO Catcher": "小企鵝王娃娃機",
    "Jr. Yeti": "小雪球",
    "Mama Monkey": "母猴子",
    "Phantom Tree": "西部幻影樹",
    "Phantom Tree (2)": "東部幻影樹",
    "Reinforced Mithril Mutae": "強化鋰礦穆太",
    "Sophilia Doll": "牽線人偶",
    "Sophilia Doll Ground": "Sophilia Doll Ground",
    "Straw Target Dummy": "訓練用稻草人",
    "Tippo Red": "紅色泳圈",
    "Transforming Jr. Yeti": "變身中小雪球",
    "Yeti UFO Catcher": "雪吉拉娃娃機",
    "Firebomb": "火精靈",
    "Jr. Cellion in Tower of Goddess": "Jr. Cellion in Tower of Goddess",
    "Jr. Grupin in Tower of Goddess": "Jr. Grupin in Tower of Goddess",
    "Jr. Lioner in Tower of Goddess": "Jr. Lioner in Tower of Goddess",
    "Wooden Target Dummy": "訓練用木頭人",
    "Croco": "黑鱷魚",
    "Dark Fission": "黑色迫炮",
    "Luster Pixie": "日光精靈",
    "Bellflower Root": "深山人蔘",
    "Cellion": "紅獨角獅",
    "Grupin": "藍獨角獅",
    "Hogul": "虎傑",
    "Lioner": "黃獨角獅",
    "Star Pixie in Tower of Goddess": "Star Pixie in Tower of Goddess",
    "Tippo Blue": "藍色泳圈",
    "Lunar Pixie in Tower of Goddess": "Lunar Pixie in Tower of Goddess",
    "Lunar Pixie in Tower of Goddess(Summon Boss)": "Lunar Pixie in Tower of Goddess(Summon Boss)",
    "Mimic": "Mimic",
    "MT-09": "機器人堤安",
    "Sr. Bellflower Root": "千年人蔘",
    "Hector": "野狼",
    "King Clang": "巨居蟹",
    "Malady": "巫婆",
    "Mossy Mushroom": "苔癬菇菇",
    "Stone Golem": "石巨人",
    "Stone Golem(JP)": "石巨人(JP)",
    "The Book Ghost": "書靈",
    "Dark Jr. Yeti": "黑色小雪球",
    "Grizzly": "功夫熊",
    "Lord Pirate&'s Jar": "海盜船長的罈壺",
    "Luster Pixie in Tower of Goddess": "Luster Pixie in Tower of Goddess",
    "Luster Pixie in Tower of Goddess(Summon Boss)": "Luster Pixie in Tower of Goddess(Summon Boss)",
    "Oly Oly": "歐里歐里",
    "Samiho": "三尾狐",
    "Transforming Dark Jr. Yeti": "變身中黑色小雪球",
    "Coolie Zombie": "殭屍",
    "Coolie Zombie(JP)": "殭屍(JP)",
    "Grupin in Tower of Goddess": "Grupin in Tower of Goddess",
    "Lioner in Tower of Goddess": "Lioner in Tower of Goddess",
    "Lord Pirate's Ginseng Jar": "Lord Pirate's Ginseng Jar",
    "Miner Zombie": "礦山殭屍",
    "Miner Zombie(JP)": "礦山殭屍(JP)",
    "Primitive Boar": "山豬",
    "Skeleton Soldier": "骷髏士兵",
    "Dark Stone Golem": "黑曜石巨人",
    "Dark Stone Golem(JP)": "黑曜石巨人(JP)",
    "Lord Pirate&'s Bellflower": "Lord Pirate&'s Bellflower",
    "Lord Pirate's Enraged Mr. Alli": "Lord Pirate's Enraged Mr. Alli",
    "Neo Huroid": "奈歐洛伊德",
    "Neo Huroid for Experiement": "Neo Huroid for Experiement",
    "Pac Pinky": "幽靈漁夫",
    "Reindeer": "梅花鹿",
    "White Fang": "白狼",
    "Ghost Pixie": "骷髏精靈",
    "Lord Pirate&'s Mr. Alli": "Lord Pirate&'s Mr. Alli",
    "Lord Pirate's 100yrOld Bellflower": "Lord Pirate's 100yrOld Bellflower",
    "Lord Pirate's Ancient Bellflower": "Lord Pirate's Ancient Bellflower",
    "Lord Pirate's Enraged Ginseng Jar": "Lord Pirate's Enraged Ginseng Jar",
    "Lord Pirate's Enraged Kru": "Lord Pirate's Enraged Kru",
    "Lord Pirate's Furious Mr. Alli": "Lord Pirate's Furious Mr. Alli",
    "Mixed Golem": "混種石巨人",
    "Nependeath in Tower of Goddess": "Nependeath in Tower of Goddess",
    "Ratatula": "紳士熊",
    "Royal Nependeath in Tower of Goddess": "Royal Nependeath in Tower of Goddess",
    "Scaredy Scarlion": "娃娃獅",
    "Timer": "咕咕鐘",
    "Blin": "小鬼怪",
    "Doll Vending Machine": "夾娃娃機器人",
    "Flying Boogie": "幼魔精靈",
    "Hoodoo": "邪術娃娃",
    "Ice Golem": "混種冰石巨人",
    "Kunoichi": "女忍",
    "Lord Pirate": "Lord Pirate",
    "Lord Pirate&'s Furious Kru": "Lord Pirate&'s Furious Kru",
    "Lord Pirate&'s Kru": "Lord Pirate&'s Kru",
    "Lord Pirate's 100yrOld Ancient Bellflower": "Lord Pirate's 100yrOld Ancient Bellflower",
    "Lord Pirate's Enraged Captain": "Lord Pirate's Enraged Captain",
    "Morphed Blin": "變身小鬼怪",
    "Mushmom": "蘑菇王",
    "Nightghost": "遊魂",
    "Panda": "柔道貓熊",
    "Pepe": "企鵝王",
    "Python": "大蛇王",
    "Red Drake": "赤龍",
    "Selkie Jr.": "幽靈船夫",
    "UFO Catcher": "變身娃娃機",
    "Voodoo": "巫毒娃娃",
    "Water Goblin": "河童",
    "Buffy": "小丑柏非",
    "Rodeo": "黑色獵犬",
    "Jr. Gargoyle": "Jr. Gargoyle",
    "Leader A": "暴走族組長",
    "Lord Pirate's Captain": "Lord Pirate's Captain",
    "Lord Pirate's Devoted Kru": "Lord Pirate's Devoted Kru",
    "Lord Pirate's Furious Captain": "Lord Pirate's Furious Captain",
    "Obstacle Mutae": "強化鋰礦穆太",
    "Peach Monkey": "蟠桃猴",
    "Poison Golem Level 2": "Poison Golem Level 2",
    "Poisoned Lord Tree": "Poisoned Lord Tree",
    "Wild Kargo": "魔龍",
    "Jr. Lucida": "幼黑格里芬",
    "Muscle Stone": "Muscle Stone",
    "Officer Skeleton": "骷髏士官",
    "Puco": "Puco",
    "Slimy": "幽靈清潔工",
    "Soul Teddy": "幽魂發條熊",
    "Dark Pepe": "黑企鵝王",
    "Ice Drake": "冰龍",
    "Leader B": "扛霸子",
    "Lord Pirate's Devoted Captain": "Lord Pirate's Devoted Captain",
    "Mr. Alli": "鱷魚克洛克",
    "Separated Dark Pepe": "Separated Dark Pepe",
    "Charmer": "黑色媚惑",
    "Dyle": "沼澤巨鱷",
    "Homun": "燒杯怪",
    "Homun of Closed Laboratory": "Homun of Closed Laboratory",
    "Luinel in Tower of Goddess": "Luinel in Tower of Goddess",
    "Master Muscle Stone": "Master Muscle Stone",
    "Papa Pixie": "精靈爺爺",
    "Pink Perfume": "甜心香水",
    "Poison Flower": "Poison Flower",
    "Poison Golem": "Poison Golem",
    "Poisoned Spright": "Poisoned Spright",
    "Poisoned Stone Bug": "Poisoned Stone Bug",
    "Separated Yeti": "Separated Yeti",
    "Spright": "Spright",
    "Transformed Pink Perfume": "變身後的甜心香水",
    "Transformed Yeti": "Transformed Yeti",
    "White Mama Monkey": "首領猴子",
    "Yeti": "雪吉拉",
    "Zeno": "葛雷金剛",
    "Zombie Mushmom": "殭屍菇菇王",
    "Black Knight": "Black Knight",
    "Lazy Buffy": "小丑瑞奇",
    "Myst Knight": "Myst Knight",
    "Pachu": "Pachu",
    "Sage Cat": "喵仙",
    "Blue Perfume": "冷艷香水",
    "Master Soul Teddy": "幽魂發條熊隊長",
    "Punco": "Punco",
    "Puppet Golem": "Puppet Golem",
    "Transformed Blue Perfume": "變身後的冷艷香水",
    "Bamboo Warrior": "Bamboo Warrior",
    "Dark Drake": "黑龍",
    "Dark Yeti": "黑吉拉",
    "Enraged Lord Pirate": "Enraged Lord Pirate",
    "Gargoyle": "Gargoyle",
    "Jester Scarlion": "小丑獅",
    "Kru": "船員克魯",
    "Mr. Anchor": "幽靈船員",
    "Separated Dark Yeti": "Separated Dark Yeti",
    "Site": "Site",
    "Transformed Dark Yeti": "Transformed Dark Yeti",
    "Cuzco": "Cuzco",
    "Transformed Yellow Perfume": "變身後的百花香水",
    "Yellow Perfume": "百花香水",
    "Blue King Goblin": "藍色鬼怪",
    "Captain": "大副凱丁",
    "Cheap Amplifier": "Cheap Amplifier",
    "Green King Goblin": "綠色鬼怪",
    "Klock": "冥鐘",
    "Old Fox": "九尾妖狐",
    "Opachu": "Opachu",
    "Peeking Lord Pirate": "Peeking Lord Pirate",
    "Rash": "萊西",
    "Tamable Hog": "Tamable Hog",
    "Tauromacis": "月牙牛魔王",
    "Watchhog": "Watchhog",
    "Windraider": "疾風刺客",
    "Yellow King Goblin": "黃色鬼怪",
    "Yeti and Coketump": "可樂雪吉拉",
    "High Darkstar": "High Darkstar",
    "Tae Roon": "肯德熊",
    "Beetle": "橡木甲蟲",
    "Cerebes": "獵犬",
    "Extra D": "古惑女",
    "Froscola": "可樂熊",
    "Hobi": "侏儒怪",
    "Latest Hits Compilation": "Latest Hits Compilation",
    "Commander Skeleton": "骷髏指揮官",
    "Homunculu of hidden laboratory": "Homunculu of hidden laboratory",
    "Lucida": "黑格里芬",
    "Reinforced Iron Mutae (PQ)": "強化鋼鐵穆太 (PQ)",
    "Tauromacis(JP)": "月牙牛魔王(JP)",
    "Buffoon": "貝爾芬",
    "Dark Rash": "黑暗萊西",
    "Fancy Amplifier": "魔幻電音",
    "Homun (PQ)": "Homun (PQ)",
    "Bloody Boom": "Bloody Boom",
    "Charged Poison Golem": "Charged Poison Golem",
    "Crimson Tree": "西部紅色樹",
    "Crimson Tree (2)": "東部紅色樹",
    "D. Roy": "D.洛依",
    "Kid Mannequin": "鬼兔妮",
    "Taurospear": "長槍牛魔王",
    "The Charging Taurospear": "The Charging Taurospear",
    "Werewolf": "狼人",
    "Yabber Doo": "水靈巴士",
    "Cyti": "賽伊迪",
    "Dark Klock": "黑暗冥鐘",
    "Dual Beetle": "金屬甲蟲",
    "Greatest Oldies": "異型雙碟",
    "Green Hobi": "邪惡侏儒怪",
    "Deep Buffoon": "特貝爾芬",
    "Female Mannequin": "人偶羅絲",
    "Gatekeeper Nex": "Gatekeeper Nex",
    "Homunculus": "哈門庫魯",
    "King Sage Cat": "喵怪仙人",
    "Hankie": "變種侏儒怪",
    "Roid": "洛伊德",
    "Yeti and Pepe": "雪吉拉戰車",
    "Neo Huroid (PQ)": "奈歐洛伊德 (組隊任務)",
    "Athena Pierce's Clone": "赫麗娜的分身",
    "Bacal": "Bacal",
    "Black Bear Swordsman": "Black Bear Swordsman",
    "Dances with Balrog's Clone": "Dances with Balrog's Clone",
    "Dark Lord's Clone": "Dark Lord's Clone",
    "Eye of Time": "時間之眼",
    "Geist Balrog Phase 1": "地獄巴洛古(第一階段)",
    "Grendel the Really Old's Clone": "Grendel the Really Old's Clone",
    "Harp": "哈維",
    "Homunscullo": "哈摩斯庫拉",
    "Jonin": "上忍",
    "Jr. Balrog": "巴洛古",
    "Jr. Balrog in Another World": "Jr. Balrog in Another World",
    "Jr. Balrog in Forgotten Shrine": "Jr. Balrog in Forgotten Shrine",
    "Low Darkstar": "Low Darkstar",
    "Lycanthrope": "白狼人",
    "Lycanthrope the Kidnapper": "Lycanthrope the Kidnapper",
    "Male Mannequin": "人偶傑克",
    "Neo Huroid (PQ) (2)": "奈歐洛伊德 (組隊任務) (2)",
    "Scarlion Boss": "Scarlion Boss",
    "Shadow Kyrin": "Shadow Kyrin",
    "Shadow Kyrin's Clone": "Shadow Kyrin's Clone",
    "Stormbreaker": "守衛",
    "Targa": "泰勒熊",
    "Wolf Spider": "機械蜘蛛",
    "Franken Lloyd": "Franken Lloyd",
    "Booper Scarlion": "飛行獅",
    "Dark Yeti and Pepe": "黑吉拉戰車",
    "Blood Harp": "血腥哈維",
    "Blue Goblin": "黃鬼怪",
    "Eliza": "艾利傑",
    "Ghost Pirate": "百烈",
    "Angry Franken Lloyd": "Angry Franken Lloyd",
    "Berserkie": "狂暴者",
    "Birk": "邪惡綿羊",
    "Death Teddy": "怨靈發條熊",
    "Goby": "刺鰭魚",
    "Goby in Warped Dimension": "Goby in Warped Dimension",
    "Kimera": "奇美拉",
    "Snack Bar": "黑輪王",
    "Super-Charged Poison Golem": "Super-Charged Poison Golem",
    "Dual Ghost Pirate": "多立百烈",
    "Vikerola": "維京熊",
    "Black Kentaurus": "暗黑半人馬",
    "Blue Kentaurus": "寒冰半人馬",
    "Dual Birk": "惡魔綿羊",
    "Red Kentaurus": "火焰半人馬",
    "Master Death Teddy": "怨靈發條熊隊長",
    "Bain": "煉獄獵犬",
    "Blue Dragon Turtle": "藍色雙角龍",
    "Blue Mushmom": "藍菇菇王",
    "Bombing Fish House": "刺鰭魚屋",
    "Firebrand": "火印行者",
    "Firebrand (2)": "南瓜鬼火",
    "Red Goblin": "紅鬼怪",
    "Snowman": "雪毛怪人",
    "Veetron": "維壯",
    "White Tiger Swordsman": "White Tiger Swordsman",
    "Memory Monk": "回憶的祭司",
    "Bone Fish": "骨骸魚",
    "Bone Fish in Warped Dimension": "Bone Fish in Warped Dimension",
    "Red Dragon Turtle": "暗黑三角龍",
    "Spirit Viking": "維京",
    "Gallopera": "騎士熊",
    "Memory Monk Trainee": "回憶的神官",
    "Squid": "烏賊怪",
    "Eagle Swordsman": "Eagle Swordsman",
    "Elderwraith": "長老幽靈",
    "Female Thief": "Female Thief",
    "Geist Balrog Phase 3": "地獄巴洛古(第三階段)",
    "Male Boss": "Male Boss",
    "Male Thief": "Male Thief",
    "Phantom Watch": "幽魂女巫",
    "Rexton": "獨角迅猛龍",
    "Slygie": "史萊奇",
    "Brexton": "進化迅猛龍",
    "Red Wyvern": "赤翼龍",
    "Red Wyvern 1 in Cave": "Red Wyvern 1 in Cave",
    "Red Wyvern 2 in Cave": "Red Wyvern 2 in Cave",
    "Risell Squid": "致命烏賊怪",
    "Gigantic Spirit Viking": "巨人維京",
    "Memory Guardian": "回憶守護兵",
    "Grim Phantom Watch": "怨靈女巫",
    "Lion Statue A": "Lion Statue A",
    "Lion Statue B": "Lion Statue B",
    "Strong Stone Goblin": "力大無窮石頭鬼怪",
    "Angry Scarlion Boss": "Angry Scarlion Boss",
    "Angry Targa": "憤怒的泰勒熊",
    "Black Bird": "Black Bird",
    "Capt. Latanica": "拉塔尼卡船長",
    "Censer": "Censer",
    "Crimson Balrog": "Crimson Balrog",
    "Crimson Balrog the Kidnapper": "Crimson Balrog the Kidnapper",
    "Dreamy Ghost": "Dreamy Ghost",
    "Geist Balrog Phase 2": "地獄巴洛古(第二階段)",
    "Green Cornian": "Green Cornian",
    "Green Cornian 2 in Cave": "Green Cornian 2 in Cave",
    "Green Cornian1 in Cave": "Green Cornian1 in Cave",
    "Knight Statue A": "Knight Statue A",
    "Knight Statue B": "Knight Statue B",
    "Master Guardian": "Master Guardian",
    "Nightshadow": "Nightshadow",
    "Ninto": "Ninto",
    "Shark": "Shark",
    "Shark in Warped Dimension": "Shark in Warped Dimension",
    "Spirit of Rock": "Spirit of Rock",
    "Time Sphere": "Time Sphere",
    "Typhon": "Typhon",
    "Blue Wyvern": "Blue Wyvern",
    "Blue Wyvern 1 in Cave": "Blue Wyvern 1 in Cave",
    "Blue Wyvern 2 in Cave": "Blue Wyvern 2 in Cave",
    "Chief Memory Guardian": "回憶守護隊長",
    "Headless Horseman": "Headless Horseman",
    "Cold Shark": "Cold Shark",
    "Dark Wyvern": "Dark Wyvern",
    "Dark Wyvern 1 in Cave": "Dark Wyvern 1 in Cave",
    "Dark Wyvern 2 in Cave": "Dark Wyvern 2 in Cave",
    "Dark Cornian": "Dark Cornian",
    "Dark Cornian 1 in Cave": "Dark Cornian 1 in Cave",
    "Dark Cornian 2 in Cave": "Dark Cornian 2 in Cave",
    "Griffey": "Griffey",
    "Jr. Newtie": "Jr. Newtie",
    "Jr. Newtie (2)": "Jr. Newtie (2)",
    "Jr. Newtie in Cave": "Jr. Newtie in Cave",
    "Manon": "噴火龍",
    "Montrecer": "Montrecer",
    "Wooden Fish": "Wooden Fish",
    "Qualm Monk": "Qualm Monk",
    "Gatekeeper": "Gatekeeper",
    "Thanatos": "Thanatos",
    "The Elemental Thanatos": "The Elemental Thanatos",
    "The Elemental Thanatos (2)": "The Elemental Thanatos (2)",
    "Qualm Monk Trainee": "Qualm Monk Trainee",
    "Bigfoot": "Bigfoot",
    "Nest Golem": "Nest Golem",
    "Nest Golem (2)": "Nest Golem (2)",
    "Nest Golem in Cave": "Nest Golem in Cave",
    "Petrifighter": "Petrifighter",
    "Pianus (L)": "Pianus (L)",
    "Pianus (R)": "Pianus (R)",
    "Skelegon": "Skelegon",
    "Skelegon 1 in Cave": "Skelegon 1 in Cave",
    "Skelegon 2 in Cave": "Skelegon 2 in Cave",
    "Qualm Guardian": "Qualm Guardian",
    "Skelosaurus": "Skelosaurus",
    "T-Skelegon in Cave": "T-Skelegon in Cave",
    "Black Crow": "天狗",
    "Duku": "杜庫",
    "Ergoth": "惡靈13",
    "Protoroad": "原型機",
    "Chief Qualm Guardian": "悔恨的守護隊長",
    "Azure Ocelot": "Azure Ocelot",
    "Bronze Staffman": "Bronze Staffman",
    "Crimson Guardian": "Crimson Guardian",
    "Freezer (PQ)": "Freezer (PQ)",
    "Inferno Kyrin": "Inferno Kyrin",
    "Kacchuu Musha": "Kacchuu Musha",
    "Kyrin": "Kyrin",
    "Leviathan": "Leviathan",
    "Mini Bronze Martial Artist": "Mini Bronze Martial Artist",
    "Phoenix": "Phoenix",
    "Ravana": "Ravana",
    "Scarlet Phoenix": "Scarlet Phoenix",
    "Dodo": "Dodo",
    "Oblivion Monk": "Oblivion Monk",
    "Oblivion Monk Trainee": "Oblivion Monk Trainee",
    "Papulatus": "Papulatus",
    "Papulatus Clock": "Papulatus Clock",
    "Silver Giant": "Silver Giant",
    "Silver Spearman": "Silver Spearman",
    "Oblivion Guardian": "Oblivion Guardian",
    "Female Boss": "Female Boss",
    "Golden Giant": "Golden Giant",
    "Heron": "Heron",
    "Hsalf": "Hsalf",
    "Margana": "Margana",
    "Mini Gold Martial Artist": "Mini Gold Martial Artist",
    "Red Nirg": "Red Nirg",
    "Rellik": "Rellik",
    "Toad (Boss Summon)": "Toad (Boss Summon)",
    "Chief Oblivion Guardian": "Chief Oblivion Guardian",
    "Lilynouch": "Lilynouch",
    "Afterlord Type A": "Afterlord Type A",
    "Afterroad": "後勤補給車",
    "Overload": "情資收集機",
    "Overload (2)": "情資收集機 (2)",
    "Summoned Overload": "Summoned Overload",
    "Furious Scarlion Boss": "Furious Scarlion Boss",
    "Furious Targa": "狂暴的泰勒熊",
    "Jiaoceng (2)": "Jiaoceng (2)",
    "Krexel": "Krexel",
    "Krexel (2)": "Krexel (2)",
    "Zakum1": "Zakum1",
    "Zakum2": "Zakum2",
    "Zakum3": "Zakum3",
    "Zakum's Arm 1": "Zakum's Arm 1",
    "Zakum's Arm 2": "Zakum's Arm 2",
    "Zakum's Arm 3": "Zakum's Arm 3",
    "Zakum's Arm 4": "Zakum's Arm 4",
    "Zakum's Arm 5": "Zakum's Arm 5",
    "Zakum's Arm 6": "Zakum's Arm 6",
    "Zakum's Arm 7": "Zakum's Arm 7",
    "Zakum's Arm 8": "Zakum's Arm 8",
    "Lyka": "Lyka",
    "Maverick A": "馬貝立克 α",
    "Eruwater": "伊魯薇達",
    "Imperial Guard": "Imperial Guard",
    "Imperial Guard Type A": "Imperial Guard Type A",
    "Maverick B": "馬貝立克 β",
    "Maverick Form B": "Maverick Form B",
    "Maverick S": "馬貝立克 S",
    "Maverick V": "馬貝立克 v",
    "Maverick Y": "馬貝立克 γ",
    "Jiaoceng": "Jiaoceng",
    "Summoned Auf Haven": "Summoned Auf Haven",
    "Bodyguard A": "Bodyguard A",
    "Bodyguard B": "Bodyguard B",
    "Horntail's Head A": "Horntail's Head A",
    "Horntail's Head B": "Horntail's Head B",
    "Horntail's Head C": "Horntail's Head C",
    "Horntail's Left Hand": "Horntail's Left Hand",
    "Horntail's Left Head": "Horntail's Left Head",
    "Horntail's Legs": "Horntail's Legs",
    "Horntail's Right Hand": "Horntail's Right Hand",
    "Horntail's Right Head": "Horntail's Right Head",
    "Horntail's Tails": "Horntail's Tails",
    "Horntail's Wings": "Horntail's Wings",
    "Royal Guard": "皇家護衛",
    "Royal Guard Type S": "皇家護衛 Type S",
    "Nibergen": "尼貝龍根",
    "Vergamot": "貝魯加墨特",
    "Summoned Auf Haven (2)": "Summoned Auf Haven (2)",
    "Dunas": "杜那斯",
    "Dunas Type D": "Dunas Type D",
    "Dunas Unit": "Dunas Unit",
    "Nameless Magic Monster": "無名魔獸",
    "Cursed Auf Haven": "Cursed Auf Haven",
    "The Boss": "The Boss",
    "Core Blaze": "普雷茲首腦",
    "Ariel": "Ariel",
    "Auf Haven": "奧芙赫班",
    "Castellan": "Castellan",
    "Castellan Toad": "Castellan Toad",
    "Hugin": "Hugin",
    "Munin": "Munin",
    "Pink Bean": "Pink Bean",
    "Rex the Wise": "Rex the Wise",
    "Solomon the Wise": "Solomon the Wise",
    "Dark Muscle Stone": "Dark Muscle Stone",
    "King Block Golem from Another Dimension": "King Block Golem from Another Dimension"
}
